[底牌已穿]由解放軍唔敢出真槍開始, 中共已經輸咗

只要維持而家週末示威, 平日社會正常運作既曖昧狀態, 香港保持番對中共既作用:
1. 金融中心中國公司上市集資
2. 中共官員洗黑錢走資渠道
3. 透過香港輸入外國高科技儀器, 科研團隊
4. 透過基建工程侵吞香港財政儲備

只要香港有利用價值, 中共係唔會出真槍摧毀香港, 到十月既時候美國國會過埋針對香港打壓民主既法案, 港共官員, 建制派議員自然龜縮, 到11月區選民主派有望大勝, 即刻大搞蛇齋餅糭, 拉埋d廢老票, 其實個勢完全係我地度

大家要睇穿中共而家一味講出解放軍, 純屬靠嚇, 唔敢開槍殺人等同防暴警察, 解放軍最多週末出黎站岡, 並冇實質作用

大家要係維持香港利用價值既同時, 不斷嘗試各種方式向政府極限施壓, 爭取五大訴求

推

天滅中共！

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

冇人想同自己啲錢作對！我哋香港人根本就係揸住班中共貪官嘅春袋。

解放軍唔開真槍同防暴警冇分別, 大家唔駛驚, 唔駛訓覺, 換套街坊裝落街屌, or 播共產黨黑材料, connect 解放軍

解放軍落場, 和理非街坊上街指罵喪屌， 個場面諗起都好笑